# Analyse conseil communal

Code pour l'analyse d'un conseil communal de Bruxelles à travers ses traces écrites: les sous-titres d'une vidéo mise en ligne et la transcription officielle mise en ligne par la commune.